IB ACH轉賬

請問有冇人用緊？有冇遇到麻煩，係咪免費即時？

我冇用過。見到網頁寫，要一蚊美金

ach唔會係即時
至少3-4個working day

想問有啲英磅係ib戶口，可唔可以過返落香港戶口？

我見個版面得港幣人仔美金